其實點解有班人對於感情問題一律建議分手？

咪撚煩

分手好丫, 一了百了

大概有好愛情經驗嘅人咨詢無經驗嘅人
然後無經驗嘅人一律建議分手=唔撚晒煩
慢慢變成網絡梗

其實你諗深一層 都幾中
點解你會有呢次感情問題先
多數都係性格習慣等等不合
呢啲問題都係基於主動發生

好 當你今次解決到
我同你講 佢下次有99%會再犯
性格呢啲好難改

就好似一個男人會打女朋友咁
唔通佢下次會忍到咩?
佢今次做出打人呢個決定
就係佢潛意識覺得呢個動作係基本啦

所以長遠黎講
最好係分手

解決問題既方法就係解決左個問題

一係傾，一係分手嘅姐
咁你擺得上黎即係傾唔撚掂啦
咁咪分手囉

其實 講得呢句 好多人都有不堪經歷
大家都知 擺得上嚟 都唔會走遠

其實岩
長遠無幸福

真理

因為分手好多野就唔洗煩:
優點:
1. 你D錢好好洗
2. 時間FREE - 打黎問你做緊咩, 打緊RANK啊8婆!!
3. 你同邊個上床都唔會有人話你
4. 唔洗委屈自己去就人, 想點就點, 牙膏想中間吱就中間吱
5. 無綠帽問題, 只有你可以去帽人
6. 唔會有 - 爸爸唔好唔要我 既煩惱
7. 唔會有 - 出現條女落過仔, N手西, 唔比你屌 既煩惱
8. 唔會有 - 另一半唔上進既問題 (者係窮 廢)

缺點:
1. 唔捨得, 心痛

明明咁多優點都唔分手, D人真係好蠢

利申: 唔捨得分手

建議分手都係有經驗既人，唔接受分手都係一d經驗好淺，唔接受分手既人。
有問題分手係好事，好過結婚後後悔。

男人只會煩2樣野

巴打驚分手後冇閪屌？

true 黎黎去去堆問題其實問個個已經有個答案
所謂上黎問只不過想搵人圍爐取暖
自己呃自己 倒不如一刀兩斷好過

唔關有無西屌 , 一言難盡

以前都覺得唔一定要分手 但後來就知道 感情嘅野一出現問題 就好難修補到 除非你肯犧牲好多野 所以都係建議人分手